是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

濛b好耐無做第一個回覆

佢見冇人回咪自己推下post囉

芝士漢堡

睇羊b pist就好似睇思裂咁

what

好似幾好食咁

mamad

俾你發現左添